讀top up定係直接出黎做嘢好？

top up係IVE搞嘅 話有資歷架構認可
雖然係讀一年但係都驚浪費左時間去讀
所以top up值得讀嗎
想做廣告設計 marketing之類 或者政府工都可以
有冇巴打絲打可以比下意見

當然好啦，IVE搞有保證，點都叫有個degree

做政府工 又有政府資歷架構認可 咪讀
出去私人市場 除咗頭幾份工 應該都唔點睇

你個名

係唔係點都有個大學學位會好啲

雖然topup廢
但係degree係入場劵

係

做咩改名，差啲唔認得你

Why not both?
可以part time 讀 top up?

因為part time同full time區別只係每星期返多一日
所以full time讀好似好啲

咁如果in OU 當會有year 2或者3 offer
揀邊個好啲

OU

認同，你以後有機會再進修都易啲

樓主 我讀過 基本上真係要張cert 返學鳩hea 走堂 反正你都讀完HD 比多小小錢拎埋張DEGREE搵工好好多 而且只係多一年 唔差在啦

咁要平衡兩者
讀part time係唔錯選擇
考慮下啦

我係IVE仔，有問題？

你係撚

點會唔係，你歧視我？我地IVE吊打三大

top up有冇可能之後讀master洗底

早讀早享受...
依家返住工讀想死

第日仲有幾十年比你慢慢工作
如果有能力（經濟等）一定讀書先
好好享受埋最後幾年讀書生涯
你出到黎做，到某個位你又會想part time讀（topup又好乜都好），到時仲吃力
揀個背景好啲嘅topup都好過冇（搵有hons個啲）
再用一兩年補多個master都得

工作經驗...遲多幾年慢慢你儲啦

depends你想讀邊間master，有d大學見到top up不了

Topup=大學？